【女警開槍案】錄口供後被警要求簽文件 中槍漢兒子：（文件內容）唔講得畀我聽

一名陀槍師姐本月初上班繁忙時間，在港鐵深水埗站大堂截查一名男子，警方指期間男子突取出鎅刀，並持刀衝向女警企圖施襲，女警其後向男子開槍，昨日中槍男子家屬在民主黨立法會議員涂謹申的陪同下舉行記者會，要求警方公開交代尋求目擊證人，今早家屬出席電台節目指，事發當日在錄取口供後，要求簽署一份聲稱保釋文件，但文件內容卻不獲告知，故此尋求議員求助。
中槍男的兒子表示，事發當日警方致電他要求他到醫院，之後就帶到一個房間錄取口供，之後就要求他簽署一份聲稱是為父親保釋的文件：「佢都未醒點保釋？」故未有簽署任何文件，他又引述警方「叫我唔好搵律師唔好議員」，他覺得有不妥，故在事發後第三日尋找立法會議員涂謹申協助。

涂謹申指出，今次協助家屬，目的是為還原事件真相，因目前只是警方單方面的說法，他指當日人來人往，如警員與市民口角，理應會有人目擊經過，他與家屬公開尋求目擊證人，有資料提供可聯絡其辦事處，強調只求還給社會一個真相。

殺左人想咩事都無？